屯門基督教學校學生指校長話回校支援罷課校友係魔鬼

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咁撚賤

如果校友係魔鬼
即係間學校教出魔鬼

直接開學校名啦

垃圾基督教學校 尤其是嗰個國民教育科老師 好似叫做JJ233

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

睇圖啦自己

以前蕭校長應該無咁奴隸

啲偽耶撚連自己本聖經講緊乜都未理解 走去奶共

我個時已經覺得佢好撚假
雖然未比佢教過

燒老狗都閪
但呢個話校友係魔鬼真係痴撚線

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

我畢左業好多年
呢個未聽過

基督徒表示恥與為伍

呂祥光係垃圾中學
利申：垃圾舊生

原來係佢
仲未退休咩

依家已經band 2頭都無

jj233 咪係 癲狗華

唔小心講左車牌號碼出嚟添

舊生幫推

枉佢以前教通識，佢教撚左幾多魔鬼岀嚟呀？

推，呂中無人識點得，校友梗係要幫學校出名

基督教學校校長都咁evil

一定落地獄

如果基督教學校係支持修例的話
叫佢地試下返大陸教書，睇下仲有無命生存，大陸打壓基督教打壓咁勁

基督教?幾時用大陸版聖經呀?

你話邊個先係基督徒，邊個係敵基督係魔鬼啦

另外有個post都話路德會專幫支那人去美國

老笠會真係垃撚圾

在校學生幫推

推埋一份

推

唔知基督教知道呢間學校嘅校長咁樣會點樣做呢

推呀！！！！

呂祥光？

基督教會理先算啦

呢個真係全校最垃圾嘅老師

係

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

成日拎學校d錢去幫佢個dt室買機器 例如激光切割機 3d打印機 又唔比學生用

執左佢啦垃圾學校

你老味仲有港豬

校長，你收番埋頭上對角先再講啦

推 垃圾學校比狗讀

推到等全港都知

推呀！！！！！！！

講起錢，最柒都係當年攞步行籌款幫電腦室買新電腦
屌你乞丐無撚錢就咪辦學啦

啲老師又扮中立但實質都係想比壓力學生，成班偽善耶撚

讀個時已經成日覺得d老師好撚假

琴日罷課啲師弟妹真係唔知做乜
唔落嚟都算啦 口號都唔嗌

輕輕一推

會唔會唔比佢地落黎

佢自己都唔識用

路德會呂祥光中學，想知點解間野咁撚賤，就上lck_secret 睇一幅有 black money 圖片 的 post

佢就魔鬼啦奶共HI

相認po

舊生推！

年年都話會準學生試用一下

曾經有個舊生翻去dt室做幫手 某華成日要佢幫手用切割機 (Processing既時候好撚臭膠味 聞兩秒已經頭痛) 自己就走去第二度 結果舊生做唔夠一年走左 聽聞成日病
利申學生

走左定死左

屌pk呢

離開學校姐 未去到咁嚴重
不過呢啲偽善耶撚真係好撚嘔心

呢間要耶撚先請
結果成間都係偽善耶撚西
好多假左十幾廿幾年

有幾個唔係 btw 教校合併 教為先校為校 垃撚圾

好少囉 但佢地就做極都無得升

同埋走埋 我指彈彈

彈彈退左休啦

原來已經咁老

全校最濕鳩老師
成日將DT室當K房

我有佢唱歌啲片啊 想唔想睇

我都畢業十鳩幾年，條友仲未死
嗱，無料扮四條，呃飲呃食偽耶撚呃足幾十年，生命力頑強，呢啲就真曱甴啦！

我都有 早幾年佢係禮堂唱

個時台下啲恥笑聲大到 佢可能以為係歡呼聲

佢做左校長年幾就露出左狐狸尾巴
分分鐘蕭老野無為而治仲好撚過佢

起碼蕭炮仗冇佢咁假

方向正確

蕭老狗都假啦
方tweety 真係超假

諗超嗰陣就想笑
叫佢encore佢超級開心

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

龍的傳人？

彈彈係lck唯一清泉

枉佢之前教LS

尋日隔住對校門傾果陣佢不停想我地入學校登記+除口罩 都唔知有咩居心

舊生一推

tiger同tree

口口聲聲話教育局無向佢施壓

無 幾時都落得 係成班港豬淨係係上面食花生

走左啦佢

佢應該講緊彈彈

盲？

我講tiger and tree

求分享

佢間DT室又有鐳射打印機
咁多武器
應該直接衝擊DT室

偉強與家樹

how about 丘sir?

我好似估到你係邊個

作為你地既師兄 一定會撐你地

佢有年仲係屯門大會堂開演唱會

推，垃撚圾慌翠兒

仲叫自己做張教友

大家有無提議點樣比全香港人知道呢間學校幾威水
永遠無人識lck好慘

你繼續推就得

好想睇呀diu

變左圍爐無用

推！要比人睇到尼間所謂的基督教學校！

唔好咁 我哋專注返係lck度

當年佢係咁屌中國幾衰又剩 依家？

我地老師好少小圈子 好少鬧交架！
大家都好和諧架！

呀校友 唔好再係廁所食飯

中國衰還衰 到佢做校長就佢揹飛 梗係屌柒你地

屌我睇過你個ive仔開學post 無諗過係校友
世界真細小

五大訴求缺一不可

啱啊 佢都教過我通識

祥光人加油！

呂祥光師弟妹生性啦好啦

聽閒仲會喺入面睇4仔

屌，仲以為佢好撚好人，係我畢業之後嗰年佢先做校長仲整到個canteen靚靚仔仔蕭尖銳可能仲好過佢
利申 6年都無比佢教過 勿相認

開心share

許冠傑:去做二等公民

我無比佢教過
但一直都就覺得佢好撚假

路德會呂祥光中學？

呂祥光垃圾學校黎

持續更新

耶撚當道
佔用校舍作為教會
老師保守
用人唯親
潘錦雄兩姐弟同趙偉大一家把持校政
成日整埋啲19廢宣傳影片
張強華30幾年教DT，成日J自己岀過DT書，要學生買佢既書，再搵一筆
有部分老師無料到，教書教到一舊舊

你邊個見到學校名

偉大一家真係
潘咁多年都好撚假扮膠

lck_secret

英文老師廢到，由中一入黎開初合格到就畢業時得廿幾三十分
只係顧理科，文科就當你垃圾咁看待

被狙擊

文科先正喎
呂中好多人中文勁英文廢屈用中文讀文科

英文老師就真係廢，個幾個女人

係咪渣住外國護照搞國民教育營

以前讀呂小，濕鳩到一個點，好彩脫離咗路德會嘅魔掌。
不過路德會lai共就係人都知架啦，以前讀小學個陣，日撚日都有咩國民教育，去幫助學生了解國情

特別係嗰個曾🎳真係廢到嘔

係架
好多人中文拎好高，但英文肥左入開到U

弱智真係無極限，校長，同你同流合污班仆街咪就係魔鬼囉低鳩能

真係好多老師都好廢尤其是kai明，黃永民，豬瘟同曾🎳
連嗰個黃永民都做到主任真係笑死人

黃永民都主任呀？diu，佢淨係識教電腦科炸喎
朱溫成9日叫人抄佢啲獨有分叉圖，抄完就當教曬課書

simon呢d有料就冇得升

黃永民先經典 明明就係冗員一個 都升到做主任

有同學撞破過

邊個係彈彈

松盛都唔識

佢老婆謝玉梅先經典

係wor 唔記得咗

彈彈教Econ正呀
以前中一成日唔聽書，係佢堂搗亂
大個左之後先知道錯失機會聽佢既書
對唔住呀彈彈

點解佢叫彈彈？

因為佢行路彈下彈下

有無校友同個喺殘廁食飯嘅人一齊食飯

曾仲教緊?
吹pussy，謝金燕，小小劉，呢d都好一般

個方翠儀真係仆街黎 尋日又話因為pe堂要罷課既人入去小禮堂 依家有人踢爆原來係第3,4堂根本冇人用操場 表面就話校友校友 背後就話魔鬼 咁撚毒辣

有需要就搵校友
無需要就魔鬼
依家得罪哂所有校友

仲教緊

佢個頭

好多人應該係僅僅合格入到喎

一路以為係因為啲頭髮彈下彈下

推下先 呂xx x祥x xx光

啊校長 煲返聖經先講嘢啦

又係時候經典重溫

呂祥光個英語環境完全係BAND 3水平
舊老師不思進取 完全冇想改善既心態
最後令到有熱誠想改革既新老師都適應唔到走埋
教育班子唔大執 呂祥光排永遠上唔到

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

hea教hea得離譜
感覺上成間老師如果用英文教書全部都仆得街er到2046
就黎跌到band 2尾

點都有幾個ok嘅
好似Miss Yim咁

連英文physics就夠膽cut仲想升排名
真係笑撚死人

我愛Miss Yim入左黎一年就上科主任 真係實至名歸既

Miss Ho勁慘

simon慘d喎連中文物理所要讓比miss Ho
Miss Ho起碼頂左葉斯敏以前個位做

識得矖呢條片既人，而家應該都30中啦

真心想問，呂中仲有無好老師?

利申:陳年校友

師妹表示我無！

真正校長係陳郁新，當年LCK最風光
之後接手果班都係狼狽為奸
條片果個7頭皮咪埋JJ233 堆羅，年年留級既精英

旅行步行籌款買電腦真係經典

鄭石風畢業之後真係做左iT種子?

Miss Yim係最好的

再幫lck推推先

咁simon教乜

直接開驚咩
三個月黎黑警中共都唔驚
驚間學校

數學 每2年教一班高中物理 電腦

唉 ，成間學校大把垃圾老師 ，愛蟈華、黃永文、保齡球、朱瘟、教化學嗰位⋯⋯歡迎大家繼續提名

1

欒毛

校友留名

有冇興趣星期五再返去？

潘錦鈴算唔算 我淨係知佢教家政
趙穎如 譚月桃 就一定係
一樓教員室好多都係廢

屯門LCK, 即係呂祥光啦

有心教既老師應該唔超過十個

但好似咁多年都仲係個堆人無郁過

推到呂祥光仆街

成堆都係垃圾

畢左業十幾年，啲癈嘅我竟然全部認得

呢間垃圾學校
簡直就係耶撚同偽善既混合體

成日話老師都好和諧相處 入面點？自己諗

影響校友係魔鬼都叻架啦
仲要冇錢買電腦 叫學生步行籌款 籌比學校
籌款比d真係有需要幫助既人聽得多
一間已經有資助既學校要學生黎籌款比自己
仲要買得個幾部電腦 剩低既都唔知入左邊個袋tim

周敏曄都廢廢地 根本就靠佢老豆先上到位

影響=形容

係!!

重有miss ho

文浩都好好

文浩bb

好想知 成日拎「老公做高級督察」件事出黎曬命個位女老師點？

開學禮時話上年2018-19學年入U率又創新高
話有過半級中六
結果原來係過半級中六可以經jupas入到第一志願學院 不論係學士/副學士/高級文憑
如果真係一級有過半數人入u 入到學士呀
就直升左band1 中 中上啦

人地咁愛国，容乜易報警告班魔鬼撤旦非法集結架？

cls
無錢就咪搞學校
有錢都要人捐就仲仆街

其實偉大一家同潘氏都黃

呢個擺明啦，皇親國

真 尋日個方翠儀已經狂引「魔鬼」入學校除口罩,寫名登記 都唔知佢係咪想督灰

同隔離個間冇得比

同問

校友公開試考得好就攞哂彩祥光之光
到大過左番黎就變魔鬼

話說林卓停係校友
推比佢睇到

偽基督教徒

又係一個垃圾

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

只要指撚住佢話支持中國等同違反聖經教悔就得

早幾年請鄺神 林卓廷去學校 依家就奶共奶到咁出面

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

山並靠個樣搵食

呢排泛民日日mon連登 話唔定已經睇到個post

其實尼張圖點嚟？

安定呂中？

死孿狗教化學一係叫人返屋企睇佢錄果d youtube片，一係上堂照書讀。
屌佢老母臭系，教書教得咁撚廢都做到主任。
比佢累撚到DSE chem拎1。

佢練緊拳

方校長2005先入黎做，林卓停應該唔識佢啦

叫佢幫母校提高下知名度

仲要自稱男神

山並

[member] 但有咩校友可以幫到手？睇你地貼嘅老師相好似無個識
利申：畢左十幾就快廿年嘅老鬼，搬離左屯門十幾年 [/MEMBER]

inbox比高佬睇睇

who

鬼識你lck係咩中學咩

是撚旦啦，手機手打好易錯

樹大都當係，呂祥光入到3大，重唔係水泡科既，每年得三，四個炸！

邊個黎有無多d貼士印象果陣無咩老師明顯地奶共

方翠儀係92年本校畢業 讀完u返嚟教咗一年
之後轉去band3做咗十年先返嚟

依個post好多回憶

我愛佢 得意得黎又好好人

唔通你就係林卓停？

當年方係head pre 全校都識 林卓細佢4年
一撚定識 分分鐘捉過佢校儀

ManHo

估唔到都畢業左十幾年，朱瘟都仲教緊

Btw, 丘sir仲有冇係度教？

靠哂你啦議員

自爆我都要講o架喇, 我愛嚴素娟！！！

佢有無外國藉

點知 淨係知佢住元朗

退休lu

仲喺度

楓呂？

丘sir呢d好老師真係罕有
不過上得位做主任校長既好多都係仆街

丘sir都好cute

仲有冇去捉棋？

孿狗咪係仆街LO

好掛住佢中史堂派膠

願聞其詳

有印象了（個名）
無俾佢教過

你姓陳？

好似仲有

喺美資公司打緊份牛工咋

有冇人諗住星期五返lck走轉

有無人知紅鰻魚去左呂小做副校依家點

唔記得副校定校長

無乜點 開開心心又一日

咩時間

小學雞聽唔明佢啲死爛gag

佢有個句講個句 得罪啲大升唔到

想當年全學校得佢同謝敏生最好人，好後悔冇好好上地佢堂

巴打17年畢業？

佢成日喺WhatsApp send旅行相自拍相，好型

以前上堂都成日開d馬拉威/單車賽相一講就講成堂

我上謝敏生堂時成日訓覺……
佢退休未？

張

丘sir好似係咪教文科果位？
理科撚，無俾佢教過……

退咗十幾年

m2

召集呂中人星期五朝早番去

唔止垃圾 而且冇腦 想當年上佢DT堂 聲都冇出 就鬧我同街市師奶冇分別

徒手畫直線

我諗我返到去無咩人仲係識得架啦

講返標題單野，會唔會屌埋6月時有lck師妹張校服相俾藍屍改圖果陣，校方無出過聲保護返學生名譽？
當然要當事女生願意先啦，避免二次傷害

唔用計數機個個

7點幾?

講起就嬲

好

鼻屎佬

徒手開log

屌 LCK係咪屯門區政治學校黎 議員又出過
612 TVB又有校友上鏡 同上HK01
依家又...

Hi 林師兄 有冇諗住幫下我地

真心勁 又好笑

明明見啲校友們都會發聲
班在學師弟妹咁港豬

開始多大陸人啦日日係深圳返學嘅都有

估唔到添

喂 我都無爆全名！做乜野！
師兄諗住話恥與為伍

聽到佢地平時講野講普通話真係燥

圖書館聽到好多普通話

係咬手指
d手指困哂黑邊之後食番

淪落到要收大陸人。。。

有咩方法可以令林清幫幫手比全世界知道lck
飲水思源，要幫幫母校

幾時跌到做Band 3收南亞人

睇下支那新移民會唔會變成下一代新力軍啦

LCK南亞仔

林清你好
下次相約廁格食飯好無

依間學校最大問題係個校風對唔同小學嚟講都好好
又話師生關係好 出路多 多元化活動
啲中一新生家長去到7月個伴我啟航就知仆街
係咁問點解要收電話 點解初中唔比放飯 點解一定要玩制服團隊

呢啲問題想當年我呀媽都問過

明明近都唔番得不過依家好多學校都唔比

所以咪話 上埋明報 對外界同無讀過嘅人嚟講 校風真係好好 吹到好好

個個人聽到我讀LCK都會話 幾好 校風好學生又乖

我老母當年都比佢呃左

如果係7-8pm，試下趕返來
我東區返工
主要想點搞？

但根本Band 3質素

即係讀書廢

隔離梁on居，前日罷課當日叫口號叫得幾勁
隔離之嘛，同人地比一半都無呀

好在當年冇硬性比人踢入制服團隊

膠樹退埋休啦？

兄弟爬山 各自努力啦
佢地做到幾多得幾多啦
利申唔係分化

[member][member]

淨係識徒手畫曲線

唔直要重畫 你依家係咪Hea我

依家d新學生仲唔知唔知佢本名叫鄭西斯

Luen

塗改液油左中間個字

佢做乜 唔熟佢

就算係李嘉誠 都會有慾望

唉屌！數漏左最重要果個
紫色榮譽社導師

West 斯應該係黃卦 佢sd左一打段千字文俾 ba嘅學生

依家佢四圍做umpire幾輕鬆

佢前年定唔知舊年都好似有 紫色戰衣

當年雨傘佢話唔發表意見去影響學生思想

太新喇佢地

Tiger幾好人 前提係你世史要高分

啲工作紙一定有🐅🐯

世史好難唔高分喎Ching

好心就成個名改左佢
乜斯 個名odd到

輕鬆

文學仲要2012已經壽終正寢

咁佢之前撈乜

吓？依間嘢以前有文學咁高級架？

我愛安琪紹琪仲有衍穎呀
雖然唔知你地黃定藍

yes 細lau以前教中文

英文d女人堆 差唔多全部都教左十幾年 好多都完全唔掂
謝金燕仲有無做

Tiger好似係咪高高地個阿sir?
佢西史真係教得好好，好到我仲記得法國大革命同理性時代都唔記得左佢個名

咁記得佢啦，原來佢都係藍架

上面應該係講邊個走左/仲做緊。。。

崔係掂架
金燕都仲係到
同埋早幾年黎左個姓嚴嘅miss
真心幾有料
日常對答都一定要學生同佢講英文

成日著花花裇衫 戴曬戒指 個女喺到讀過 去完廁所唔洗手嗰個

食煙果個

完全同意你呢句
p.s 俾佢教過兩年英文

吖 講漏左添！

老虎仔🐯其實好搞笑，好好人
btw有老師串佢，世史成個龍虎榜都90幾分
但其實係因為高中cut左世史，令到佢勁灰 ，先hea 教

反問嗰位教高中嘅老師中三咪又係全部90x分
搞到之後幾多學生扑死左

知道我係邊個都唔好相識

唔準你咁話我嘅KaiMing男神

好多都唔掂=/all唔掂
金燕真係

係喎 仲有佢加拿大揸mic

化學？

如果係佢，我當年都係9x分果d，所以我對佢印象幾好
果陣西史得佢同一個姓黃嘅miss教，miss黃教得幾悶（但我咁多年都仲記得fertile cresent ) ，tiger就生動好多

升高中揀左理科，就無左俾佢教過
記得試過偷帶電話返學（手機未到好普及嘅年代）, 個電話喺佢面前響左，佢都係皺一皺眉俾我係咁以睇下面色，都由得我

試過有份功課俾朱溫整唔見咗 跟住話我冇交點點點 要我嘔返成份出尼 到最後佢搵返俾我 同我講唔小心整跌咗我份功課係檯罅 道歉都冇句

方校長 我知你會睇呢個post
我想講既係
權力先係魔鬼

教育唔係運作一部批量生產既機器
而係要成就有獨立思想既人
成就既過程 我明
班細既會做出好多唔聽話既行為
但唔聽話唔全等於壞透既人

我唔知你政治立場係點
因為我都好耐無經過安定邨

但我希望你可以用你作為教育者既雙眼
睇到呢班唔聽話既學生之間
有成為棟樑既可能性
而唔係一味用權力去壓制佢地
將一套「秩序」塞落校園就算

推到林師兄睇到可以發下言

你sd條link比佢睇

屌 個時測驗卷唔記得簽名自己簽左。竟然比朱溫篤爆打去比呀媽 呀媽又唔識做 話佢無簽到。之後食左個缺點

各位巴絲一齊send比佢fb

我會邀請埋佢殘廁食飯

power corrupts
佢先係魔鬼

真系鄧佢唔抵 教得好好

但佢計時炸彈黎 定期又爆下咁

做埋班主任

化學加班主仼

Btw佢係偽基督教

佢系仆街黎 睇唔起D學生 不過佢學歷好撚高

申利比佢2父女教過

有幾高去過澳洲讀醫咋嘛

長洲水警

同佢好熟喎同學

睇黎好多隻牛

方校長都會mon post咩

發現校獲聯署有佢個名

校友

謊校長剩係笑騎騎放毒蛇姐
有人話佢好好人好nice
我呸

佢有冇講本身有人搵佢開私家醫院 之後佢拒絕左然後黎做老師

佢依家都應該四字中啦?

聽過

我直頭比佢當全班面講粗口屌

巴打是咪同學

謝天謝地謝kaiming

17

17佢老豆仲做緊咖咩

細細lau係好人
細lau就無計 做訓導唔惡d唔得

睇佢fb好耐之前有排成個中東佬咁

好耐既事啦

你有無聽過佢唱歌

Ys

好似係因為胡育豬定唔知邊個請咗勁耐假 跟住佢返黎代

我都比佢教過，當時我都覺得佢好好人
唔知係咪上左位就要唔同

星期五7點見？

科主任果陣依然係好人
一做左校長 成個人變晒

聽講以前有人開咪搵佢
唔該我想搵鄭西老斯
之後再冇見過嗰位同學

辦學方面基督教界係各有山頭，唔會理對方的

我愛勤勤

F2俾佢教過科學 成日黑面鬧人

文浩男神

據聞辭咗職

佢連卷都叫學生幫佢改

佢仲會深蹲添

聽講朱溫條仔係醫生？

而且Simon份人玩得 係講嘢mean啲 但真係好好

揸白色寶馬嘅貞信

笑死我

之前嗰個

聽講係HeHe 真定假

條愛國廢物JJ233仲未洗退休?一人一信send去教育局投訴佢啦

下

佢老豆係邊個？

知道係邊個ge都有7成

佢把聲仲向腦海入面

插屎眼

截止開學禮都未辭
據聞無得再教高中通識
轉戰初中

覆錯左樓層

佢真係廢到冇得再廢

佢youtube叫乜名

經典

佢成日都要成班上堂罰企又比一大堆mc,DSE長問題同日日都要畫mind map仲一定要用幾隻色畫

起碼初中三年係最好人嗰個級主任

我個年有人偷嘢 佢罰曬全班好似審犯咁

呃班中三無知去讀佢個科送死

之前咩班既數學都係用英文教 要我地查字典 冇查就企足2堂

咁依個唔抵幫
我讀文科 方副好好人

我同你中一係咪同班

應該係

不過勿相認啦

未

有做 但無教英文幾年 全職旅款

見過細lau當面鬧方剪雄

呢個年代仲有人識超勇？

勤勤曾？

草地滾球

哇屌

佢唔係上兩年先搬完屋咩？

無衝突

睇黎你上過劉韻琪中文堂

相認未

我識既人唔會係廁所食飯

典型耶撚

捉哂呢班仆街出黎打就岩

我DLLMCH

佢係我妹 好撚嬲

又教得差 唔理學生 唔返自已學仲好

人地一直忍辱負重姐

我都嬲呀！搞師妹
想唔想校友幫手？整聯署信都好容易
本人淆底勇武，會想做多d有實際效果而非純宣示立場嘅野，但又無咩頭緒

所以師弟師妹們可摸耳出聲想我地點幫手

痢狗

垃撚圾成間野係整色整水勁擾民但又唔搞好教學質數
完全係香港政府

癡閪線

梁勤勤？

中超

各位祥光人一齊inbox林校友比佢知道有呢件事叫佢出公開信要求謊校長澄清邊個係魔鬼

姓文姓梁個班人同個威信

唔駛諗啦，自己查自己咩

邪教學校

好記得冇做佢比既練習 然後要罰我地抄書連圖 好小學雞

要唔要搵傑出校友林卓廷返黎講解下
我估佢咁多年黎都係出得呢一個有頭有面既校友咁大把

一齊inbox佢，share呢條link比佢睇，叫佢公開要求謊澄清邊個係撒旦啦
話說有d支援／支持罷課既校友係當年既狀元黎架喎，佢地係魔鬼？

吓 呢個詞你又識

話說我哋係咪有自己嘅tg？

你係邊個阿呢啲野全部係我身邊發生 但我識既人真係得一個會係廁所食飯

有冇校友會成員可以動議轉校長

有師弟師妹可以做人證證明到校長有咁講? or有聲帶/片?

睇晒成個POST都冇人講過D野係假, 最多MEAN少少
我唔覺得係屈佢

林師兄覆左我，佢會跟進，但問我無片/聲帶，點會有，如果有師兄姐弟妹親身聽到既請inbox佢做證

如果多人證明到，咁自然有說報力

截止開學禮無辭
不過無得再教高中通識
轉戰初中

我應該知你係邊個

諗番起都覺得on9 佢簡直教畜第一人

P

🎳真係戇鳩鳩 俾佢教左兩年 同托兒所冇分別 根本都唔撚係教書 依家佢仲有份教高中

Me 2

冇神學常識

化兵打個招呼

化學兵團

叫佢用聖經證明校友係魔鬼

校長升得好快ga
肯定有古怪！！！

舊生

2005年先黎 2016定17已經做埋校長

係啊
因為聽講佢上年出哂事

最叻仲要徒手畫直線ar ma
好地地有尺又吾用 又唔係冇錢買間尺
識畫又咪係做DT sir

去埋屯門大會堂開演唱會la
懷舊金曲嗰啲呀嘛
十幾條友一齊夾份開

睇嚟佢應該禍害咗好多屆化學人

好似叫咩 你的名字我的姓氏

樓上有poster

謝敏生好好多，雖然食手指黑邊

仲有bio lee

佢老公係度做兩年就比人踢走左

fc ed

校長就真係魔鬼

其實都無咩機會有

共華心諗: 之前教你徒手畫直線 依家到返轉頭你出人工比我

共華點解上唔到副校校長

如果咁樣做就等於魔鬼的話…

咁我都稀罕上天堂了

收唔收電話都唔會估到佢講呢句啦 點會錄
親身聽到既就inbox佢做證啦

真係唔知
個人推測 佢乜都做唔到 淨係講公民教人 叫學生讀基本法 叫學生上大陸 賣旗買花
貞信就係課程發展主任再上副校 對成間學校運作都幾大影響
而依家呂祥光又收好多sen學生 好重視所謂嘅生命教育 所以葉副都可能咁樣升上去
方校就可能主要處理返對外嘅嘢 前排5月幾6月幾先唔係香港

再者on9學校想升band 睇下自己收咩學生先啦 收埋啲弱智 sen 學格離lkkc咁去收啲讀書勁嘅先有用

都據聞佢係咁纏住前幾年畢業嘅一個ching 瘋狂wts騷擾佢

係呀 姓梁

曾嗰個絲打黎

同呂小一條龍係仆街一大原因
呂小一年走廿個老師
間野差到離哂譜
另外係老師quality 咁撚多冗員
只要帶到靈修早會就有得永續
唔信基督教你幾勁都唔請

呢間野不如轉型做band 3供應人才比警隊仲大市場

[member]]其實我估到某啲人[/member

認真

星期五7點見啦

你覺得佢供應得少咩
我嗰屆已經一堆警犬，十隻手指腳趾唔夠數

可以更多毅進囝

依家啲低form好撚低質㗎 岩岩先有個狗仔走撚左去英國
未開老豆搵仔#b file 不過條友威水史係f1 f2 做狗公 f3時佢自稱老豆係狗 有個同學無返學好耐 佢就係咁同人講話畀狗拉左

原本依家f5 2021年dse 前排先醒起有隻狗仔 搵緊點解學生名單無佢 原來走撚左去英國

推到有師弟妹出嚟做證

垃圾基督徒每個月課金比教會打壓學生

親耳聽到就inbox比林師兄啦

肯出聲就行咖啦師弟妹們靠你地去救呂祥光咖

推上熱門

開名啦狗隻都忍

林議員

同林鄭一齊落地獄喇，垃圾校長

林議員一定要做d野幫幫手
屌，泛民支持罷課，你就話罷課既人係魔鬼
泛民議員仲會比你偷光？

認真呢一直覺得佢好正

屌你戇鳩啦繼續吹 我就冇撚聽講乜嘢大肚嘅

上兒登 匆認真
我講緊狗仔 其他嘢就聽返嚟或者發夢夢見
信唔信由你
唔好衝出嚟

見你喺度作故仔睇唔過眼咋

又唔係我作 係作就問返啲師弟師妹啦
不過隻狗仔就真嘅

假耶撚喎

佢間房仲大過校長室啦仲威

如果咁樣就係魔鬼
祥光校友無論幾多次都甘願成魔

班校友入面實有d公開試考得好/發展好既校友，第時你間學校有咩需要睇下d校友show唔show你

老蕭啲賤野你真係未聽過？！

願聞到詳

校內政治壓迫始祖
在任期間兩個人品好業績唔好嘅老師
一個俾燒老狗送左去做保安
一個高調表揚佢唔撈去讀神學

叫咩名？

老師送左去做保安？

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

謝敏生，比我屌撚到仆街，教書垃L圾

超勇

胡豬肉呢個又係躝係nice咁

一缺不振定仔大女大hea時間就唔知喇，呢個唔開名喇
神學肥江應該人人都知

佢年年六四都喊
唔知依家點樣

DT華堅喺垃圾
當年唔記得中一定中二俾佢教Math
我攞咗3.333分😂😂
之後就瘋狂針對我
叫我企入去垃圾桶
又乜又柒
同佢理論
結果俾西斯記咗個大過
我屌你老母

巴打學校有冇公開講係連登吹衰佢單野

點會講 講咗就無曬面

今年最後一年化兵 終於！

你揾左李卓廷議員校友做人證未

林

好似有位有份罷課嘅同學會做證人

一個唔夠啦你都同佢講啦

佢仲係好中意喊 btw乜佢老公唔係做懲教？

其實當時有起碼30人聽住 我都驚自己記錯 佢唔算直接話你哋係魔 但佢背後意思都差唔多係咁好多人都聽得明 #btw佢自己都係校友 魔鬼教出魔鬼

撒旦中學

連d為校增光既校友都無情講

與校友為敵 我就與恥為伍嘅
LCK 割席啦！

係咪仲未覆500個校友聯署果封信

發起人好似係當年高考神人
變左大魔鬼，一撚定唔係呂中教出黎，係離開左呂中之後先變左

江sir我有幸比佢做過我班主任 i love him

話說好似星期一(9號)返去好過聽日

星期一冇早會喎但係

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

人鏈

我都驚聽日得小貓三四隻

我都覺

聯校人鏈 好似同梁銶琚、屯官、蔡章閣一齊搞

你哋聽日返？

好似連lck secrets都無吹雞 我諗無乜人

有我哋四五個囉😂😂😂😂

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

Btw我見到校長有上tg

屌到佢親身回應

mon住

有上連登就話姐

校長出澄清話無講過
大家點睇？

邊道睇到？

校友shared出黎，未知本身出處

各位校友：

本人得悉於9月3日網上有同學留言指「校長話校友是魔鬼」，本人希望作出澄清，本人未曾說過指罵校友的說話，如因本人的言論而引起校友的誤會，本人現向所有受影響的校友作由衷的道歉，希望校友見諒。

方翠儀 啟

唔係比人hack左入個身體入面／假冒講野？

屌 其實佢好撚勁 通識佢教得最好 聽聞係有政治壓迫

Gay都要打壓？

完全唔關政治壓迫事，佢上年咁點對佢個班，好難唔郁佢

做乜？

校友無野可以做到啦
唯有等師弟妹係度report番究竟佢全句言論係講左乜，
同inbox林ching

記得江sir好nice，原來都被人逼走？
話時話今晚7點太子緊要d喎

佢發惡個時好撚恐怖

保安係邊個

鞋帶畫橢圓

唔該我想搵鄭c老b

source?

校友shared出黎，未知本身出處
完全搵唔到呢段野

聽lck_secret 講，係將d仇家調埋同一台

應該唔關事，最主要應該係因為IES

IES,我聽佢哋講佢哋d ies好快做完,乜有問題咩

推，有無人貼source 出黎

佢哋做得快唔快就唔知，不過個老師無乖乖地改比佢哋

啲耶撚老師會搞小圈子，逐步逐步去逼走啲好既老師，同埋唔入耶撚圈既都會被耶撚老師排斥，正仆街黎。

利申：垃圾學校出既魔鬼舊生

睇下丘sir就知

lck_serect 係fb 定tg?

ig

我成日覺得佢睇落個樣好林善但其實完全唔係

開名啦

開咩名

d教畜真係無性架喎

最中意讀文學😭😭😭

屌佢老母曾保齡球，比佢教班精英班英文三年，全班dse最高得lv4

lv4 勁

真係幾悲哀
做得教師點都有獨立思考能力，但為左自己利益，走去奶共，想自己d學生第時食屎

個校長擺明係魔鬼
花言巧語迷惑學生
呢個一定係神ge考驗
你地一定要過到關呀

唔好話教師 作為一個成年人都應該要有
大撚把人為左利益去奶春袋

但你作為教師日日對住咁多學生，仲要咁，真係仆街黎，完全無資格教書

有冇人諗過開多個po 令多啲人知 唔洗自己係到圍爐

就你啦
開個叫屯門女長肛中學校長xxxxx

開埋學校名啦

DLLM 你係咪同我對年 我中四比佢做我班主任

呂祥光中學校長是敵基督！

相應啦

我都係

佢地化石黎 係度時間仲長校長咁多
邊會郁佢地
趙副幾時退休架

但我姓張
點計 同埋我留左級 無Quit

認得嘅咪Whtsapp say個hi

好想9月9朝早7點喺門口見到大家

設計對白：拿，佢個時攞7A定8A, 證明我地教導有方；佢去左暴大之後，就變左魔鬼啦！

點解會辭:o 做左廿幾年啦喎應該

榮休

等等李業湘都喺我f4班主任

相認post

好驚？班會主席？

再講就真係爆

你絲打？

吓 方翠儀做左校長?! 憑咩 咁方副校呢?
利申 10年畢業
BTW依家仲有冇好名壞名

後生d掛

好想星期一朝早7點LCK見到大家啊

我好似係你同坐
一樣係repeater

方副退休湊住個孫不知幾開心
好記得佢成日𡁻香口膠
有次早會仲講點解成日都𡁻香口膠

提早退休？
佢有無5張幾

唔通搵個就退休既做校長咩

唔自爆 講左個姓仲想我再講多啲

屌佢老母，成間都on99，逼走過幾多良師。
利申校友

假先知要俾人燒（好似係）

方副退休啦

副到退休都未正?

呢間垃圾中學不嬲有料冇得上，冇料刷鞋火箭上

星期一誠邀大家

校友可以點幫

照去連人鏈黑衫/校服

校友著番校服?

pe衫囉

再唔係班衫

CLS

8點半先完 幾肯定最後搞唔成 d學生驚gbs

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

支那係反對基督教
然後 反支那 係魔鬼
校長你先係魔鬼 敵基督

我知你喺邊個了大佬😭😭

有有有 同屆有一個
黃x政

掉左9世

我知了

驚咪700拖到755返去拍卡囉

ac果個？

大陸仔樣嗰個？

咩呀？佢唔喺某制服團隊咩？

直情大陸啦

Ac

老豆揾仔

唔覺佢做咗狗嘅😂😂😂

李x華
黃x恩

似解放軍樣多d

開全名啦

個樣咁撚正氣😂😂摺被一流

後果自負 後果自負

好仔唔當差

當差正仆街

2012中六

ac果個係學警定畢左業

正想講 大陸軍佬樣

校長為人師表講依D野, 真係唔應該囉, 依D說話只會加劇社會對立, 對香港有好處嗎?

好似成日扮正義撚

加密開全名

畢左啦

學堂畢業？

有冇佢uid

睇唔出喎😂下次發夢仲唔到呀蛇sayhi？

手足12年中一？

係 但又以權謀私媾女

冇

巴打有料爆？

就到10點 準備9叫

散完叕散都有嘢好講嘅

暫時揾到3隻狗歡迎提供更多資料

再推

無啦啦揾到d野

DLLM 準備訓o架喇

DLLM

比你嚇到個人醒哂

無啦啦我都揾到啲野

佢冇做錯野你地咁樣開人波會唔會唔係咁好

咁你係咪我同坐

你又邊個黎

屌 你又邊個黎

咪係
BTW,佢以前都係讀依間架咩？

唔係校友

唉 變左圍爐

聽日見

聽日做